[戰術大師] 曼城球迷吹水區(15)

2015/2016 Capital One Cup Champion Manchester City

..
.......
................
........................
...............

Blue Moon

曼城球迷墨寶：
渡邊麻友BB

火雲掌

az-687

曼城門水塘

Yoshioka_Yui

16號射手

祖赫特

Balotelli45

Gonzalo

Carlos_Tevez

蘭子安

FFx_Christy

孟軻敦素(捷西斯拿華斯)

嫪毒

On99王

阿鼓佬

SHNICKY

JJ蛙

Kim_Teanggu

法印BB

Pantheon

陳琦(已切)

silva21

呀股露

已切的盧比斯

昆西

Yaya_Toure

Fabian_Delph

Kompany_4

陳詩欣

摘仙

kolarov13

T_Courtois13

劉在錫bb

三鹿久

恩祖

哥基飼養員

迪布尼Kevin

開post範本：